laat me niet meer van je horen, anders voel je me meer.
D'ye horen?"
'Ik waarschuw geen kwaad,' protesteerde Young Jerry en wreef over zijn wang.
"Laat het maar vallen," zei Mr. Cruncher; "Ik zal geen van je hebben.
Nee Harms.
